# Chinese (China) translations for Hue.
# Copyright (C) 2013 Cloudera, Inc
# This file is distributed under the same license as the Hue project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Hue VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2016-12-14 11:55-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-10-28 10:31-0700\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"

#: src/impala/api.py:51
msgid "Successfully invalidated metadata"
msgstr "已成功使元数据无效"

#: src/impala/api.py:66
#, python-format
msgid "Successfully refreshed metadata for `%s`.`%s`"
msgstr "已成功刷新 `%s`.`%s` 元数据"

#: src/impala/api.py:81
msgid "get_exec_summary requires a valid query_history_id"
msgstr "get_exec_summary 需要有效的 query_history_id"

#: src/impala/api.py:103
msgid "get_runtime_profile requires a valid query_history_id"
msgstr "get_runtime_profile 需要有效的 query_history_id"

#: src/impala/conf.py:35
msgid "Host of the Impala Server."
msgstr "Impala 服务器主机。"

#: src/impala/conf.py:40
msgid "Port of the Impala Server."
msgstr "Impala 服务器端口。"

#: src/impala/conf.py:46
msgid "Kerberos principal name for Impala. Typically 'impala/hostname.foo.com'."
msgstr "Impala 的 Kerberos 主体名称。通常为“impala/hostname.foo.com”。"

#: src/impala/conf.py:52
msgid "Turn on/off impersonation mechanism when talking to Impala."
msgstr "与 Impala 对话时打开/关闭模拟机制。"

#: src/impala/conf.py:58
msgid ""
"Number of initial rows of a resultset to ask Impala to cache in order to "
"support re-fetching them for downloading them. Set to 0 for disabling the"
" option and backward compatibility."
msgstr "要求 Impala 缓存的结果集初始行数，用于支持重新获取这些结果并进行下载。设置为 0 将禁用选项和向后兼容性。"

#: src/impala/conf.py:68
msgid "Timeout in seconds for Thrift calls."
msgstr "Thrift 调用的超时时间（以秒为单位）。"

#: src/impala/conf.py:72
msgid ""
"Hue will try to close the Impala query when the user leaves the editor "
"page. This will free all the query resources in Impala, but also make its"
" results inaccessible."
msgstr "当用户离开编辑器页面时，Hue 将尝试关闭 Impala 查询。这将释放 Impala 中的所有查询资源，但也会让其结果变得无法访问。"

#: src/impala/conf.py:80
msgid ""
"If QUERY_TIMEOUT_S > 0, the query will be timed out (i.e. cancelled) if "
"Impala does not do any work (compute or send back results) for that query"
" within QUERY_TIMEOUT_S seconds."
msgstr ""
"如果 QUERY_TIMEOUT_S > 0，则当 Impala 在 QUERY_TIMEOUT_S "
"秒内没有对查询执行任何操作（计算或发回结果）时，该查询将超时（例如，取消）。"

#: src/impala/conf.py:88
msgid ""
"If SESSION_TIMEOUT_S > 0, the session will be timed out (i.e. cancelled) "
"if Impala does not do any work (compute or send back results) for that "
"session within QUERY_TIMEOUT_S seconds. Default: 1 hour."
msgstr ""
"如果 SESSION_TIMEOUT_S > 0，"
"则当 Impala 在 QUERY_TIMEOUT_S 秒内没有对该"
"会话执行任何操作（计算或发回结果）时，该会话将超时（例如，取消）。默认值：1 小时。"

#: src/impala/conf.py:98
msgid ""
"A comma-separated list of white-listed Impala configuration properties "
"that users are authorized to set."
msgstr "授权用户设置的空白页 Impala 配置属性的逗号分隔列表。"

#: src/impala/conf.py:103
msgid "SSL configuration for the server."
msgstr "服务器的 SSL 配置。"

#: src/impala/conf.py:107
msgid "SSL communication enabled for this server."
msgstr "已启用此服务器的 SSL 通信。"

#: src/impala/conf.py:114
msgid "Path to Certificate Authority certificates."
msgstr "证书颁发机构颁发证书的路径。"

#: src/impala/conf.py:121
msgid "Path to the private key file, e.g. /etc/hue/key.pem"
msgstr "私钥文件的路径，例如 /etc/hue/key.pem"

#: src/impala/conf.py:128
msgid "Path to the public certificate file, e.g. /etc/hue/cert.pem"
msgstr "公用证书文件的路径，例如 /etc/hue/cert.pem"

#: src/impala/conf.py:135
msgid "Choose whether Hue should validate certificates received from the server."
msgstr "选择 Hue 是否应验证从服务器收到的证书。"

#: src/impala/conf.py:148
msgid "Auth username of the hue user used for authentications."
msgstr "用于身份验证的 Hue 用户的身份验证用户名。"

#: src/impala/conf.py:162
msgid "LDAP/PAM/.. password of the hue user used for authentications."
msgstr "Hue 用户用于身份验证的 LDAP/PAM/.. 密码。"

#: src/impala/conf.py:168
msgid ""
"Execute this script to produce the auth password. This will be used when "
"`auth_password` is not set."
msgstr "执行此脚本以生成身份验证密码。这将用于未设置 `auth_password` 的情况。"

#: src/impala/dashboards.py:213
msgid "Page saved !"
msgstr "页面已保存！"

#: src/impala/dashboards.py:215
msgid "There is no dashboard to search."
msgstr "没有要搜索的仪表板。"

#: src/impala/templates/dashboard.mako:31
msgid "Grid Results"
msgstr "网格结果"

#: src/impala/templates/dashboard.mako:39
msgid "Text Facet"
msgstr "文本方面"

#: src/impala/templates/dashboard.mako:46
msgid "Pie Chart"
msgstr "圆形统计图"

#: src/impala/templates/dashboard.mako:53
msgid "Bar Chart"
msgstr "条形图"

#: src/impala/templates/dashboard.mako:60
msgid "Line Chart"
msgstr "线形图"

#: src/impala/templates/dashboard.mako:67
msgid "Timeline"
msgstr "时间线"

#: src/impala/templates/dashboard.mako:74
msgid "Filter Bar"
msgstr "筛选器工具栏"

#: src/impala/templates/dashboard.mako:81
msgid "Map"
msgstr "映射"

#: src/impala/templates/dashboard.mako:91
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/impala/templates/dashboard.mako:93
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/impala/templates/dashboard.mako:93
msgid "Saving..."
msgstr "正在保存..."

#: src/impala/templates/dashboard.mako:94
msgid "New"
msgstr "新建"

#: src/impala/templates/dashboard.mako:99
msgid "Select a database and a table"
msgstr "选择数据库和表"

#: src/impala/templates/dashboard.mako:101
msgid "Choose a database..."
msgstr "选择数据库..."

#: src/impala/templates/dashboard.mako:102
msgid "Choose a table..."
msgstr "选择表..."

#: src/impala/templates/dashboard.mako:104
msgid "Manually refresh the dropdowns"
msgstr "手动刷新下拉框"

#: src/impala/templates/dashboard.mako:109
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/impala/templates/dashboard.mako:139
msgid "Filter fields"
msgstr "筛选字段"

#: src/impala/templates/dashboard.mako:147
msgid "Field Name"
msgstr "字段名称"

#: src/impala/templates/dashboard.mako:169
msgid "Your search did not match any documents."
msgstr "您的搜索与所有文档均不匹配。"

#: src/impala/templates/dashboard.mako:243
msgid "Exclude this value"
msgstr "排除此值"

#: src/impala/templates/dashboard.mako:377
msgid "There are currently no filters applied."
msgstr "当前未应用筛选器。"

#: src/impala/templates/dashboard.mako:382
#: src/impala/templates/dashboard.mako:392
msgid "field"
msgstr "字段"

#: src/impala/templates/dashboard.mako:385
msgid "value"
msgstr "值"

#: src/impala/templates/dashboard.mako:396
msgid "from"
msgstr "自"

#: src/impala/templates/dashboard.mako:398
msgid "to"
msgstr "至"

#: src/impala/templates/dashboard.mako:609
msgid "Oops, no database found!"
msgstr "很抱歉，找不到数据库！"

#: src/impala/templates/dashboard.mako:633
msgid "Oops, no table found!"
msgstr "很抱歉，找不到表！"

#~ msgid ""
#~ "Beeswax or Hive Server 2 Thrift "
#~ "API used. Choices are: 'beeswax' or "
#~ "'hiveserver2'."
#~ msgstr ""

#~ msgid "A POST request is required."
#~ msgstr ""
